Слишком частые обращения
==================================

Очень короткий интервал между обращениями 

Возможные причины ошибки 
------------------------

* Чаще всего данная ошибка проявляется когда разрешенный интервал обновления страницы 
был специально изменен с целью избежания наиболее частых проблем с двойными нажатием и т.п. 

**Если после значительной паузы проблема не была решена - пожалуйста, обратитесь к администратору.** 